Follow咗隻狗閪果啲麻煩同所有手足道歉

屌你老母臭閪

咁多手足俾人拉撚咗 面對緊審訊 有啲可能仲喺臭格
六個手足離我地而去
一堆受傷嘅手足仲係醫院
仲有多多少少中咗TG出咗事但唔求醫嘅手足

個個只係得把口叫黑警收皮
轉個頭隻狗閪露對波放條片就即刻鳩衝

成班廢柴用下面思考架？
擺明就知你地咸濕用美人計搞你地架啦

仲唔拿拿聲做返文宣 推返啲活動上去

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華 [2]

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

嬲撚到仆街 屌你老母

推

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地